是咁的，我老闆成日係房打J

係呢間公司做咗半年，都未試過入老闆間房，但有時經過佢門口都有D腥味，尋日佢叫我入佢房比野佢簽，我留意到佢右邊個垃圾捅有好多紙巾雲吞。之後我問佢，你係唔係感冒？佢話唔係